[寵物小精靈] 獅鳥嘅進階升級版係要獅到對手有還拖嘅意欲

「直到」對手有還拖嘅意欲但又還唔到手先叫吸盡經, 升到呢